而家啲曱甴好古惑

話說啱啱沖完涼返房, 見到有隻曱甴係牆上爬下爬下, 咁我緊係即刻踎低拎拖鞋準備打啦

點知一企上張櫈度佢即刻展翅高飛, 面對有制空權嘅敵軍我唯有放低男人嘅尊嚴出廳拎支殺蟲水

返入房搬走哂啲床單枕頭對住佢噴左幾野, 佢左閃右避又飛開咁唔算中得太多, 不過應該都索左啲所以有啲左搖右擺咁。我等佢停左係牆上之後再一野噴落去, 佢就墮墮地機咁係我頭上飛過, 我另轉身已經望唔見左佢。之後嗰十分鐘我就係地下周圍望, 又摷下放係地下啲袋呀背囊呀咁都唔見, 唯有放棄啦

因為間房噴完殺蟲水有陣味, 我就搬左出廳訓。整好哂啲野已經成2點勁眼訓, 我就一野撻落床啦。一訓低嗰下我背脊傳黎"咔"一聲, 我心諗咩料呀然後伸隻手隔住件衫R一R, 點知比我摸到一舊野。 我load左2秒之後心諗唔撚係吓, 即刻成個奧運體操選手咁彈起身轉體720度企係度, 再除左件衫fik兩fik

隻死曱甴跌撚左出黎呀屌!!!!!!!!

我大年初二晚背摔死撚左隻新鮮飛曱甴呀屌你老母!!!!!!!!!

而家沖多次涼之後訓返低, 成個人心情都仲係平伏唔到 一合埋眼就係嗰下"咔"一聲係咁loop 聽日應該會去揀43個冧巴然後叫女朋友買淨低個啲

以上全真人真事, 唔係嘅話我晚晚訓教都背摔死一打曱甴

以後再無野難到你

無咩特别，不過你知隻嘢識飛都仲同佢對拒係叻既

張床單滲透豐富蛋白質

識飛嘅曱甴惡過老虎

冇你咁癲 我聽唔到咔呢下
有日啱訓醒行出廳飲水 老母望住我背脊陰陰嘴笑叫我望下件衫後面
一望 屌！成隻曱甴扁撚左痴左係件衫度 即刻嚇成個人醒曬
搞到之後訓覺都會凝住背脊又會訓住左隻曱甴

頂我有預感黎緊幾晚應該都會係咁凝住

應該係我背脊滲透蛋白質 隻野係件衫入面

咁撚恐怖
比我用消毒藥水沖涼都唔掂

仆街睇到背脊好痕

咔一聲

你慘喇 識飛嘅甲由成肚都係甲由bb 你壓爆嗰下啲bb已經四圍走 你而家成張床都係曱甴

唉，我試過著條黑色skinny褲管入邊有小強
著左十個鐘番到屋企除褲先知
痴撚實左我波羅蓋

無用水炮係你失誤

其實我同你差唔多
件事都有10年了 17-18歲果時 係浴室見到隻曱甴
都算大隻 但唔係好識飛 本人係好憎昆蟲
所以我果時見到係冇第一隻時間打死佢
而係不斷用掃把整佢 大約玩左佢15分鍾到
突然一野飛埋黎 我一緊張想用左手拍佢
點知俾我渣碎左隻曱甴....從此之後有左陰影
以後都唔敢面對D 識飛既大隻昆蟲 只能用殺蟲水

4年前岩岩到加州讀書住宿舍
有次沖完涼冇掛起條浴巾，就咁塞左係個籃到
有日番到黎成身汁諗住拎起條巾抹個面就掉佢去洗
一拎上黎個下成隻手指公咁長既曱甴係條巾到飛出黎
我掉底條巾＞開門＞跑到走廊尾＞成個女人咁尖叫

同房果個係勁傳統細個日日上山下海玩既日本仔黎，佢殺左隻野同我講冇事叫我入番去，平時條友gay gay地宅宅地，到依個時候先知自己好撚冇用

無野難到你 因為你已經打大佬

好慘 諗起起驚

死曱甴爆白汁

好嘔心

慘！以後瞓教都有心理陰影

試過半夜屙完夜尿諗住飲啖水
點知飲左一大啖水未吞個陣feel到有野係口入面游水
之後去廁所吐返啖水出黎
屌你老母見到有隻小強係啖水到

呢種生物真係好核突
有次沖涼合埋眼洗緊頭個陣突然feel到好似有啲野跌左落腳背咁再跣左落地 因為第一次有呢種感覺所以覺得好奇怪 冇戴眼鏡開眼睇淨係模模糊糊見到地下多左一粒黑色物體 跟住哄埋去睇

屌你老母成年德國蟑螂

仲要個頭未過完水走唔到
後尾隻野比啲梘液沖到反左肚 完全冇勇氣執返
一望到佢就諗起腳背個觸感 而家沖涼都打醒十二分精神

我都試過
但因為果隻係好大隻同埋未死feel到有嘢喺水郁郁下所以無飲到入口
即刻將口入面啖水噴返出嚟

9／10

好有畫面啊
睇到我後尾枕好痕

冇爬上條丁算好彩

識飛曱甴同地爬曱甴係兩個層次
完全唔可以相提並論
痴撚線

Wa diu

有一日我準備出門口 著住襪 喺房行出廳 跟住發覺隻襪痴住咗一塊黑色嘅嘢 我就下意識搵手撩走佢啦 跟住發現原來係一隻死曱甴 原來我主子玩死咗隻曱甴 將佢收埋喺12邊 咁啱隻襪啲毛就黐住咗佢啲腳

我隻手掂過死曱甴啊！！！！

9/10
文筆流暢

屌佢老母
不要再說了

屋企一路都冇甲由 前2個月出現左隻品種 手指公咁大 行得好慢 同街邊個種有d唔同
唯一好處係好容易擊殺 唔驚甲由但好撚憎，屌

曱甴我都食過啦，你呢啲有咩好驚

你睇吓後面！

你地屋企到底有幾污糟

由細到大都好驚曱甴 不過結左婚就變左要獨力對抗
試過最痴線係搬左新屋之後 玩玩下VR 除個頭套 見到隻街邊咁大Ge 曱甴， 好彩有殺蟲水 如果唔係真係殺唔到隻識飛Ge

真人真事 除左FF女朋友果到

屌你啦 我果隻識飛去電視後面仲撚醒 電器唔噴得嘢

即係頭頂唔見嗰陣已經去左你件衫入面？直到兩點幾訓教先咔左佢

正係試過趕住出門口無鄧一鄧隻鞋
一着落去好似多舊野 無理
搭lift突然feel到舊野識旭
即刻除鞋 屌原來有隻大甲由
佢俾我壓到半死好辛苦慢慢躝出嚟
嚇到我呆係到等佢走遠d先敢着鞋

有次諗住打死佢 突然唔見咗
隔咗一排洗背囊嗰陣
一伸手落暗格就摸到佢條屍

細個個陣試過朝早返學前沖熱朱古力飲
之後因爲我個朱古力mix入面有埋棉花糖
所以飲嘅時候係要咬下咬下咁飲
我飲飲下突然咬到舊好脆嘅物體
仲要有「索」一聲
心知不妙即刻跑入廁所lur出黎
哇屌 係半隻曱甴！！！
最後我漱左個朝早口 學都無返
到依家都唔敢任朱古力

試過瞓到半夜，當時個頭枕住隻右手，而手心向上，突然感覺到點解手心好似有牙簽係度篤下篤下，即時合埋手彈起身
一望手指罅之間有條曱甴鬚伸咗出來 ，果吓唔係驚，突然係好嬲 ，屌你老母阻住我瞓教！用力一野揸碎佢掉落馬桶沖走，再洗手之後瞓返

係呀屌 唔見左>搵左佢十分鐘>執野訓覺>咔

我屌

咁佢咪即係飛咗入件衫入面好耐

屌試過朝早起身出門口伸隻腳入鞋個陣，居然feel到入面有橢圓形硬硬地既野，個陣未訓醒心諗點解會有石仔係對鞋入面，諗諗下咦唔對路bor屋企點會有石仔 ，唔通。。
.
.
.
倒出黎係大大隻曱甴啊屌！ 我個陣呆撚左望住隻曱甴一秒閃走左，但趕住出門口照著對鞋算，個日成朝都feel到腳板底好痕，但係係腳板底對隻曱甴既記憶唔撚對鞋入面有野啊屌

有咩辦法可以徹底消滅德國小強

我覺得係佢消失咗
其實係一直痴咗係你背脊

屌你樓上回覆入埋口果d 痴撚線

成個背脊切左佢喇屌

冇你咁痴線 不過我試過夜晚同2個fd行街 行到翻屋企樓下果時 附近冇咩燈係好暗 突然feel到有野跌左落我個頭到 本能反應就一下拍落去 之後拎開一睇係隻死曱甴 隻手仲有啲汁 我班fd即刻跑走 我就追左佢9條街

你地好慘

試過夜媽媽屙緊屎個陣見到隔離無啦啦有野郁緊
一望嚇到仆街 隻甲由大過手指公仲要識飛
因為我屋企從來未見過咁大隻既甲由 我都幾肯定係佢咁岩先入到嚟
所以勁驚都決定係廁所同佢困獸鬥博命
搞左一大輪終於打到佢入馬桶諗住沖走佢 點知又飛返出嚟
之後後尾佢比我整到去浴缸個位 我開到最熱既水既咁沖佢
之後佢一路都飛唔起咁但係又死唔去
過左幾分鐘之後佢就消失左 我開頭懷疑係唔係沖走左
但係我又唔放心同埋覺得好污糟
之後係咁唧d 洗頭水沖涼液入個去水口然後再沖水入去
過左唔夠5秒隻甲由奄奄一息反晒肚係個去水位到出返嚟
我屌你老母原來佢係去水口個位匿埋左
事後我用左差唔多十幾張紙巾包住佢條屍沖去廁所
好撚驚

通常遇到識飛嘅曱甴我會拎對拖鞋拍蚊咁拍死佢
樓主可以參考下

屌你老母 我宜家背脊好痕

你試過半夜訓訓下俾曱甴係塊臉上面行過既觸感嚇撚到1秒醒晒再講啦

咔

唔關屋企污糟事

你地咁多人敢同佢對抗已經好叻
我有晚訓覺 突然覺得塊面好痕 原來係甲由條鬚係度撩我！
我醒哂 絕望咁叫 但係唔敢打佢

其實飛過你個頭個下之後一路都喺你背脊

個post睇到我極不安

屌諗住煮宵夜
咁諗住拎米粉整來食果時發現隻小強早我一步食緊
即刻拋9左隻米粉
第二日買成打小強藥比小強任食

唔好用殺蟲水 冇鳩用 有曬抗性

拎噴花用樽入火酒噴

上次有隻曱甴哩係盆花後面，諗住用水噴佢，點知佢好似睇穿曬我咁，噴親佢都識避開。

細個有一次側身托頭咁訓係梳化睇電視，起初都無乜野，去完個廁所返嚟做返同樣姿勢，手踭感覺到壓到啲野，一睇屌你老母係隻大曱甴。佢上半身係到爬但下半身比我壓到碎左有啲白色屎泌出嚟，最後我跑左入房，叫我啊婆搞。

我都試過呀屌 本身已經好驚曱甴，著鞋果時仲一下咔察一聲踩死佢。。。。驚到即刻叫老母

仲試過係冬天，隻野係牙膏到喱埋，我近視又夜晚無唯意，刷牙果時一拎牙膏佢驚到順住手捐入我長袖睡衣裡面係咁走！！！！呢種近身攻擊型曱甴個人認為係世上最凶惡生物。

最後fing左我15秒鐘先fing得走

你已經好勁架啦
試過屋企有飛曱甴屋企人又唔係到
成晚哩左係房，尿都唔敢出去屙，用膠袋頂住先

屋企有張locker床，細個有晚眼角望到床上面好似有啲野禁，隔咗一陣我就爬梯上去睇下咩嚟，點知隻手捉住條梯嗰一剎那我feel到條梯有啲野突起咗，你老味原來係隻甲由，我一掌摸撚咗落去 ，佢仲要未死喺度飛

有一次我訓低左感覺到頭側邊有啲野郁下郁下
我揮揮手有隻野彈左起身
開燈發現係隻螳螂仔
又好彩咁都壓佢唔死 捉完放走左佢

細個有一次坐左係屋企
突然有一隻野係窗口一飛飛左我心口痴住左係我件底衫度
仆街嚇撚到我彈起嗌得超大聲
屋企人話我從來冇試過咁大聲
最後我用件衫卷手卷咁包住隻野再除左件衫

四腳蛇先至古惑，夜媽媽起身吹水先見到佢盤據個水杯後面，心血少就差啲嚇親跌咗隻杯

試過半夜有隻隻聲
心諗咩事
一開燈 見到隻大野係床頭
同我好近
即刻拎張海報 圈返埋
打佢落地

之後拎止汗劑 對住佢噴
禁實左起碼七八秒

佢應該凍僵左 之後拎五六張紙巾
拎佢再沖廁

津路水炮

我試過夜晚食完飯喺馬路邊等過馬路
但企企下見到隔離個垃圾桶有隻好似痴撚咗線，行路無章法嘅小強
咁我覺得佢又無搞到我，就廢事叉隻腳踩死佢啦
屌佢老味！佢下一刻就爬咗上我隻腳到
我返到屋企倒咗成枝消毒藥水洗腳

我有類似經驗 係搭搭下車突然feel到有野吉腳
突然醒覺可能有啲野走左入隻腳但出黎嗰陣冇發現
咁我就想fing下腳fing甩佢
點知屌你點解越fing越吉
我即刻意識係隻生物黎 勁驚
下個站我即刻行出架車 我怕踩死隻疑似蟲行得勁小心 行到成個小兒麻痺咁
一有位就即時坐低除鞋發現

原來係釘書釘唔知點樣入左隻鞋 鬆番口氣

之前住hall沖涼，沖沖下沖隻腳，一摸小腿個位好似摸到啲野，望清楚仆街小強，即刻用花灑對住佢沖到佢死為止。至此之後係hall沖涼一定望清楚沖涼個隔加用花灑沖一次先

妥唔妥?
妥唔妥?

同你試過差唔多既野訓到濛濛地 覺得條頸有d痕去r r完仲係痕就大面積d咁r捉到舊野揸住 之後到掌心痕 因為剛訓醒個腦反應唔切 就隨手掉走左 大概2秒之後想通一切係隻強黎即刻嚇到彈起身 同時見到床邊有隻就死仲識郁d腳既強 唔知係我壓親佢定揸爆左佢

試過返工
搞掂晒d野就著外套出門口
返到公司發覺個手爭位做乜有野吉下吉下
咁諗住可能係之前買落d旗啊 紙啊 印花之類
就垂直隻手想chok返出黎 另一隻手就係袖口位𢭃住
睇下係乜
跟住有隻曱甴掉撚左落我隻手到啊！！！
再望下佢原來仲未死 但應該食左藥
反肚但手腳仲慢慢郁緊

諗起隻野陪我搭左成程車就好想死
一定唔係中途走入黎
搭車訓訓下已經feel到吉 但我冇理
返到公司先唔對路chok下隻手
跟住就出左事
之前仲要頂唔順請左半日假 返屋企沖涼

能力愈大，責任愈大

下期六合彩一於照你講咁買
追曬po 慘得黎都好生動又funny
樓豬下次可以講下鬼故

同佢哋對峙完，等用完殺蟲水之後仲要用紙巾扲起去揼要好大勇氣

屌有次坐坐下有隻曱甴喺我個袋到極快速咁爬出嚟，因為我嗰陣將個袋放上大髀，佢經過咗我大髀再跳落地。

屌，以前細個笑過同學書包有甲由好污糟，依加有報應喇
有次著左條啡長裙出街兩個鐘後坐低食野時發現有野係大脾位郁郁下，
即刻拎紙巾捉９佢，
一睇，原來係近排屋企成日出現嘅BB甲由！！！
我屌！！！！！！！！！
我竟然帶左佢係我個身出街！！！！！
依加一暖返d仆街又死返出黎大搖大擺喇我屌！！！！

條褲窄 我波羅蓋壓死咗佢

隔咗咁耐先見返隻強
即係已經生咗蛋啦

仲要嚇9樓主

要新鮮肥美個啲先有卡一聲

試過係書包底搵到，比啲書輾到柿餅咁

隻野都好肥美架 只不過我熟睡緊錯過左

大覺訓著係最幸福既

咁渣㗎。。。
當年喺房睇書，聽到我呀媽喺廳大叫。
出到廳見到隻大曱甴飛緊。

我諗到無諗除拖鞋，點知呀爸（薑真係老嘅辣）拎起本雜誌一下拍落隻曱甴度，隻嘢即刻落地無咗制空權，我再補刀拖鞋壓頂，咁就KO。

成個過程唔夠10秒。
建議下次見飛曱甴，即刻用大範圍武器（報紙、雜誌）先破佢制空，等佢落地再殺。

試過半夜發覺個頭同塊面有啲痕.跟住摸下啦.
仆街！竟然俾我摸到隻小強.成個人即刻彈起.跟住隻小強爬咗去床下底.
跟住叫咗我老母幫手.先拍死到佢.事後不斷洗面洗手

噉有冇中到六合彩？

試過出咗門口等緊𨋢時，feel到隻腳有啲異樣好痕，即刻除咗隻鞋睇，你老母隻大強被我踩死咗，條屍骸一半痴咗喺鞋墊，一半喺我腳板，個頭仲攝咗喺我腳趾罅度⋯ 啲汁入埋腳甲邊，即刻九秒九單腳跳返屋企瘋狂用消毒藥水滴露漂白水洗腳，洗咗成十五分鐘⋯ 鞋又用消毒劑噴，塊鞋墊跟手掉埋⋯

以後著鞋有陰影，著前都會「凳」吓先著

打開把口叫 一陣佢衝入你口入面

我之前係赤腳跑去房嘅時候，一腳踩左落去隻肥曱甴度 個種清脆嘅咔一聲我到宜家都未能忘記

你已經算好
我呀爸有日同我講 佢夜晚飲水
以為飲到有葱 咬下咬下飲埋落肚

點解飲水會覺得有蔥
btw 有冇問佢係咩味

咔咔咔咔咔咔咔咔咔咔咔咔咔咔咔咔咔咔咔咔咔咔咔咔咔咔咔咔咔咔咔咔咔咔咔咔咔咔咔咔咔咔咔咔咔咔咔咔

我冇問

佢地成日哩係廁所傾點樣殺死D男人！

諗起呢張gif

好彩房裹面有條鹽蛇，每晚都聽到佢叫春
所以每晚都訓得好安心
琴日見到佢肥感好多

一點絕

屌 細個瞓緊覺強吻我呀

試過夜晚瞓瞓下俾曱甴爬上塊面到痕醒 下意識捉起佢好大力咁掉撚咗出去繼續瞓 第二朝發現隻強俾我掉死咗

我試過夜晚臨訓前見到隻曱甴仔 但捉唔到佢就算數熄燈番入房訓
後尾好急尿就衝去廁所 太急無着到拖鞋
咁去完廁所就番房啦
點知一踩 個腳板底踩到啲嘢濕濕地
原來我踩到個隻曱甴仔
好嘔心 踩到正一正 係正腳板中間
命中註定佢會死係我手上

好多都好有畫面

細個試過鞋入面有新鮮曱甴 著左返學 上上下堂拎隻鞋出黎dun到隻散晒既曱甴 隻白襪個頭變左黃黃地綠綠地

點解你地會唔驚曱甴
仲要係飛既
俾我既話就即鎖房門加封左個門隙
唔飲水因為驚要去廁所
加聽朝開房門都會勁小心
同埋一定會抹過曬d野 用強水過冷河

點解你地屋企咁撚污糟

其實係咩昆蟲黎？

試過訓訓下心口勁痕，合埋眼伸隻手入衫R下，R到啲細細粒好似碎片嘅野出黎，我以為係飛蛾

點知feel下覺得唔對路，隻野啲手腳勁有力咁爪我，
即刻彈起身隔住件衫勁大力扯佢離開我心口，再係咁fig件衫，
一開床頭燈就見到有隻一節手指公咁大嘅細曱甴係床邊唔郁，同埋白色大過米嘅蟲仔郁郁下，我嚇到定格左成分鐘確認佢真係死左先敢用紙巾包起佢同佢啲仔女，望都唔敢望

之後幾晚我都訓到一半砸醒覺得心口有野爬，個感覺好真實，我真係會伸隻手入衫check下

屌好想嘔

淨係試過係中學更衣室俾隻強係後面爬上我隻腳到
我本能反應係咁踢
踢完先知係強黎
但已經驚到唔識反應
d同學以為我唔驚

豐富蛋白質

有一次去臨訓去廁所刷牙, 刷緊果個時突然條頸好癢, 咁就用隻手R , 咁我洗手盆就係塊大鏡黎, R果下突然我係塊鏡見到D黑色野係度飛仲要聽到D昆蟲拍翼聲 ---- 屌你老味 係甲由! 仲要識飛

由於識飛我立即關左廁所門(唔比佢飛出廳) , 但廁所好細 同隻飛強 1 VS 1 最後趁佢係牆果度用拖鞋一野打瓜佢

但甲由係頸度既感覺 呢一世都唔會忘記了 , 我果晚洗到條頸甩皮 , 個感覺依然係度 屌你飛強

用番簡水噴佢好過用殺蟲水

樓主我好明白你個種感受 因為我都試過
去去下廁所無啦啦唔小心踩中左 仆佢個街
個feeling勁嘔心

養左貓後會無乜曱甴

早知唔洗搞咁多野 2點訓落床就殺到曱甴

我都係 仲要連續幾晚都用膠袋

蜘蛛

好似係

試過係屋企食緊早餐，無啦啦有野跌係我個頭
嚇到即刻fing個頭，見到隻好撚精緻既曱甴起飛
拿拿聲食埋個早餐準備去洗頭，點知一攞起條毛巾...仆街啦...吉吉地，隻曱甴碎咗係我手心

試過有次倒咗杯果汁先生喺杯度，過咗夜。第二朝飲嗰時好似有啲果粒咁既口感，諗咗一陣，仆街，果汁先生應該冇果粒。即刻衝去厠所扣喉，見到有隻甲由BB

呢個po好核突

係同一隻？ 第一次見有人用精緻黎形容甲由

屋企好多細隻曱甴 一暖翻小小就岀哂黎
幾年前夏天 夜晚訓係床等訓著個陣覺得背脊痕痕地
以為係件衫有線頭 伸手去r下 跟手‘初’埋個線頭抆走佢
整整下覺得隻手好似濕濕地
一開床頭燈 仆街 隻曱甴比我‘初’爛左
跟住個晚好神經質 隻手hi到𥦬廉都成個彈起

外賣凍華田 飲第二啖果陣 feel到有pat野 飲左落左口到
一開始以為係啲粉未溶曬 就用果啖野漱左幾下口 諗住可以整返溶啲粉
漱完幾下都未散 已經心感不妙 吐返出黎先知 原來係強仔黎
成個人呆左幾秒先比到反應 即刻衝入廁所嘔

睇完最尾果句 我信你

唉我好明白，我而家喺宿舍日日殺小強
到底呢種生物有咩存在意義？
唯一好彩係，呢邊啲小強唔似香港咁識飛
但已經令我好崩潰

你屋企會否太多強

屋企有兩隻同日日漂白水拖地

除左廁所有外來既入侵，屋企再無小強

有入侵者佢兩隻野會搞掂，等我起身會引領我去屍體再擺尾

然後我會開兩罐佢地最愛既懷石罐

附上圖片參考

試過俾飛曱甴打左一巴
果時凌晨坐左係廳，側邊係隻打開左既窗
係度玩緊電話
無啦啦啪一聲塊面feel到比野打左下，然後叫左下
老母坐左係隔離睇劇問咩事，我話有野打我
佢話邊有，然後我都見唔到有，但feel到個頭痕痕地
摸下，屌你飛曱甴黎
果時勁夜勁靜，嗌到成層都有回音

曱甴係呢個世界上最恐怖既生物
利申見到曱甴會叫到成個女人咁

沒有最核突
只有更核突

好生動 好想現場睇你尖叫